其實點解鳴人佐助要阻止宇智波班用無限月讀

人人活係自己鍾意嘅生活咪仲好

係 我都想中月讀

因為佢哋係既得利益者
以佢哋戰鬥力同人脈 本身就身居上位

發夢還發夢, 你個身體俾棵樹拎去做mp電池, 抽到乾塘時會面目全非變白絕=死, 無限月讀=全人類發住夢咁死

其實帶土根本唔使搞咁多野, 1開始穢土轉生琳出黎搞掂

咁本身人終有一死㗎喇 發個靚夢喺個夢裹面過咗自己想要嘅人生之後死唔係一件好事咩

其實同Matrix差唔多，反轉黎做，有少少抄橋

其實帶土攞住輪迴眼，直接復活琳就得不過佢聲稱目的唔係復活琳咁簡單，而係改變扭曲咗嘅世界

因為復活琳, 琳都唔係鐘意帶土
帶土緊係唔穢土轉生琳出黎啦

same

因為鳴人係現實過得好開心
啲廢人wfc

佢地一開始都唔知會變白絕

其實幾好
人人起美夢中安樂死

人哋係人生勝利組 點會肯陪你發夢

鳴人：我富二代黎架嘛

所以斑其實真係英雄黎，嗚人左膠大愛撚阻撚住哂

個個發夢邊個睇我做火影台戲

因為鳴門同但助都係自私撚，自己受苦要大家陪佢受苦。

你點知鳴人佐助阻止宇智波班用無限月讀個世界唔係無限月讀既世界?

啱啱先上位

因為鳴佐啱啱收成期，點會陪班廢柴癲

帶土又係黑化得7既例子
講咁多又係死條女

中左佢都可以入邊做火影

你睇其他人中左無限月讀果幾集幾撚開心嗚佐兩條死賤種